懷疑成班朋友夾份 打牌呃錢

佢哋呢係咁出牌畀對方可以上呀同啦輪住食糊 自打咗排都成三十幾年
覺得好唔尋常
懷疑佢哋喺啲麻雀嗰度落咗手腳
同埋佢哋平時打麻雀係有打眼色

唔洗人教啦下話

真係